借問聲，印度係咪已經唔想打仗？

差不多兩個星期了，無哂聲氣嘅

邊條柒頭要後退呢？

搓娜撤咗軍，應該唔會打。南海就有可能。

印度縮了。。。

支那縮返入老母閪

建議你睇多啲新聞
話埋畀你聽，係支那閪自己撤
印度佬就係想打，增兵進駐咗幾萬人+實彈武器，你支那閪人竟然漏夜走佬，笑撚死人咩

支那豬都走
唔通真係為打支那而打支那咩

未走前，講撚到實牙實齒要打柒印度佬
印度佬增兵喇，你同我走，笑撚死人咩
你明唔明個分別？

窮寇莫追

同埋印度武肺確診人數都唔少

上兵伐謀

支那佬都走撚左 打咩？

其實係支共投咗降

支那佬都走哂

睇野唔好咁單方面 睇一睇地圖
伊朗同印度好多往來 而家伊朗同中國行埋左 印度應該諗緊靠唔靠近d美國黎對付中國

打仗第1個通知你OK?